20後大戰: iu vs itzy

iu
itzy

我全都要

*00後

Itzy名符其實既佈景板

iu疑似報細年齡，應該三十有多

itzy收檔果陣或者iu可以收留佢地

iu衣家係Kpop大家姐 邊個想翻身就要靠iu了

頒獎禮都要睇佢眼色

27:50 dancing machine

我要iu, 其他你地慢慢

又嚟呃正評

iu有d老態

唔使vs 啦

擺明呃正皮

itzy個手勢好尷尬

留真好撚正 緊貼iu

iu for sure

啪埋ITZY到
IU寶寶顯得好老

又呃正皮

啪埋IU到
ITZY寶寶顯得好老

B站有中字
兄弟萌快去看
記得留個彈幕支持一下

謝了！‎